鴨舞會群組爆咗出嚟之後就冇見昂X上過水..

先得廿八碎仔實畀班牙婆食到渣都沒得淨..

人哋講順哥關你乜能事

粒膠又唔係比你咁惡做咩

唔緊張你嘅人就唔會對你惡。

屌你老X。

ching幾man下